覺唔覺飛機師d人工over pay得好緊要

屌奶星
咪又係同普通的士佬一樣
的士佬都要覆個控制台同留意路面情況啦
根本就over pay
識講幾句英文就以為好撚巴閉
渣飛機神聖過渣巴士渣貨車好多咩

的士佬仲要自己負責搵客 搶客 難撈好多

其實你知唔知渣飛機好多野要記

AI

Bye

渣的士呢？

其實你又知唔知佢係青山走犯?每一個post 都一式一樣問乜乜乜誇大左/吹大左/俾多左之類

街名自問真係記唔到

請善用起底功能

引戰撚

覺得吹大左=青山走犯？
咁我覺得全民大煉鋼d成果吹大左係咪又青山走犯呀

呢個世界上有幾多over pay 呀?律師?明星?歌手?社工?球員?漫畫家?地產商?樓價！所以你條attention whore 就打算食老本開呢 d post draw attention to 2046????????

俾D新意呀唔該，怪不得Hk is dying！我估你小學未畢業，所以唔會明我講乜 預左對牛彈琴，我先話青山走犯！明未？

我覺得邊行OVER PAY咪開POST
吹咩
BAN撚左我丫笨

點解呢個post又出現過？係（機場）其他工underpaid，唔係機師overpaid。一個SO人工同新入職督察差唔多，即係你覺得一個要有份睇著幾百條人命既工既價值連一個坐office既督察都比唔上？

就係想串你呢D無料又鍾意叫春嘅on9 仔，吹咩

亞洲區好覺,
睇美國佬就知,機司同渣大貨車差唔多人工

比你串親添

你下個post係咪「覺唔覺得香港d高官overpay得好緊要？」

常見答案：除take off landing, 全部auto pilot

記你老母咩,一個讀 checklist 另一個跟住做咋

心情好再諗

小巴/巴士司機無人命渣手?

供求問題啫，如果你出50蚊一個鐘都請有到民航機駕駛資格嘅人同你打工，咁飛機師啲人工咪overpay 囉

收皮啦你 引戰撚
青山俾啖飯你食 令你仲生存係呢個世界上真係誇大左 唔係 係過份左！！

假膠post都引黎咁多直必

點解要幫機師打飛機呢，唔通3萬個警察管700萬人我又話一個警察保障住200人既性命同財產咩

事實係機師背後都有好多人(e.g. ATC, FA, Technician, software engineer) 睇住佢地，佢地operate班機要做既野真係唔多
香港機師咁高人工純粹係因為香港本地唔夠機師，根本美國同台灣個工資先係合理價

機師貴就貴在係緊急關頭作出正確而有效既判斷
呢啲係autopilot 做唔到